人體內，係咪有寄生蟲？

如果人體內冇寄生蟲
咁死後又何來屍蟲？

若然人體本身有寄生蟲
大家又怕咩食三文魚呢？
多幾條蟲又有咩分別

你講乜春

麵包都能夠岀蟲

不如你搞清楚屍蟲係咩黎先

你本身夠係條精蟲仲要加埋粒矇卵

你嘅bio老師喊緊

係啊, D屍蟲係你春袋入面D精蟲進化而成
記住打完飛機唔好亂咁射, 會出屍蟲

你呢個問題 鬼佬500-600 年前都解答左
睇多d書 尤其科普
上少d連登
唔好on99 咁
出到黎講野會比人笑

你大腸入面有屎
咁你又怕咩食屎呢？

而家都仲有人問呢啲弱智問題

唔識都google 下先開po la